"misschien is de heer Holmes, wordt u goed genoeg om uit te leggen hoe het mogelijk is dat ik heb een brief ontvangen van hem."
Sherlock Holmes vloeit voort uit zijn stoel alsof hij verzinkt.
"Wat!"
Hij barstte.
"Ja, dag."
